一人一份實用但係仆街到喊嘅聖誕禮物

我先
10公斤米

嗰陣學校聖誕交換禮物，份禮物要50蚊以上，我去咗某連鎖店搵禮物，見到佢賣緊一包10kg米都係50蚊多啲，之後就買咗返去交換

一盒 condom

得物無所用

Tempo

你咁戇尻抬返學校我又肯收喎

掉落垃圾桶

棺材

係就直接當場開咗倒落樓豬度啦

陰司紙

最後因為老師有一齊玩交換禮物，而佢有揸車返工，佢再同嗰個得獎同學交換

我見過有同學鍾意食牛扒
佢個fd買咗塊靚既生牛扒比佢
晏晝開始有陣味，要問老師借雪櫃
個同學第二日話老母好開心尋晚加餸

幾好阿，除非係廁所用嗰啲姐

收到廁所嗰隻，拎住幾麻煩
如果你有下場嘅話

釘書機，價值十元以下的文具（鉛筆，鉛子筆，擦紙膠，塗改液等）

m巾

點解我抽唔到
今個冬天又要慳住過

男男肛交唔戴套好易中HIV 㗎